其實維尼仲有一招 可以盡可能減低傷害

再放一隻毒去美國
一定要係宣傳係美國源頭
死更多人 引左膠比壓力侵侵 本土未搞掂 帶風向屌佢
拖到侵落台

原來你就係整蠱習近平果個友

CCP打法一向都唔會正面打到尾
風向唔對 就會爆一單新野引你注意力去第二度

已經無退路
最多搵個奶共既美國人 回國去投毒
就算比人捉到 都話佢入境支那時已經有症狀潛伏期

之前唔係放左隻毒蜂搞美國農業